聽日考OOT嘅入一入來

有冇人可以教教小妹咩係textual analysis 同 three-tier sequence diagram